我正式宣布，呢場運動已經全面升級

反送中，本質上就係反共

你唔相信中共嘅司法制度，所以反送中。你對香港警察，甚至鄉黑已被中聯辦收編，成為維穩機器嘅一部分感到憤怒，所以你要求獨立調查，撤回暴動定性同埋釋放義士政治犯。你擔心中共不斷滲透香港政治體制，所以你要求真普選。

反送中只係導火線，反黑警濫暴係個過程。而無論你嘅最終目標係五大訴求真普選，抑或香港獨立，抑或係體制內尋求民主空間打倒保皇黨，你都會認同呢場運動嘅目標係反共。

所以我地向中聯辦國徽撥墨，尖沙咀扔國旗落海，金紫荊底座寫天滅中共。

呢場運動，已經全面升級成為一場反共運動

希望大家認清楚呢個大方向，五大訴求，七大訴求唔係互不相關嘅，佢地背後個主旋律就係香港人對抗中國共產黨暴政嘅故事。

喺呢度我想呼籲幾樣嘢：

1）向國際社會釐清呢場運動嘅反共本質 - 除咗用「光復香港，時代革命」，亦可以用「天滅中共」等對準政權嘅口號。

2）向仲未搞清楚嘅香港人宣揚，中共係香港民主嘅敵人。解釋反共同五大七大訴求嘅關係。將反送中惡法，反警黑勾結，反假普選嘅民意，全部理清思路矛頭指返向中共。只有咁樣，香港人先會明白，點解要反紅媒，點解要屌保皇奶共狗，點解香港需要真普選甚至獨立。五大七大訴求，缺一不可。泛民絕對唔可以袋住獨立調查先，呢場運動嘅目標係，香港人要有方法抵抗中共入侵，無論係真普選，抑或獨立。

3）繼續向反共方向發展，升級行動，中聯辦撥完墨下一步點升級？錯版紅色星星旗可唔可以做燃料？仲有乜嘢方法表明反共心跡？希望大家集思廣益

如果大家想討論呢場運動點樣反到共，其實不外乎美國推香港民主人權法，同埋逼中共出老解引嚟國際圍堵呢兩條大路，有興趣可以入下面個post討論。

光復香港，時代革命

天滅中共

光復香港 時代革命

皇天擊殺
天滅中共

中共不倒，香港必亡

二零四七，香港大限

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

中共思維：爭取權利=奪權=革命=搞獨立，你話唔係佢都當你係，咁咪係囉！

心底話

中共政權嘅命脈在於「控制」
所以要維穩，要對政權敵人「扣帽子」「上綱上線」，要扼殺革命於萌芽之中
所以先會成日提住乜撚嘢「管治威信」，所以所有國內外困難都要擺出最強硬姿態

香港人抗爭行到呢一步已經無得返轉頭
泛民人士唔洗再諗點同中共妥協
中共已經唔會再信香港人
抗爭失敗，留港不留人。香港人，照新疆模式處理

香港人要有破釜沉舟嘅覺悟！

推

Push
Can’t agree more

Push

漢賊不兩立

皇天擊殺 天滅支共
光復香港 時代革命

仲見有巴士係街度行

最起碼 五大訴求 成功一半先講其他野
另外 講呢D 根本比位人入 港獨 一定係錯
而家專心攪掂撤回 先 係咪唔得？

的確係反共，但反共同港獨一樣唔易入口，好多大眾不願承認同講出口
現階段要用 落實基本法訂明既雙普選等等去包裝

罷工訴求：抗獨裁 爭普選 反腐敗 共建港

呢個真

港獨唔易入口
但反共根本就係每一代香港人嘅心聲
就算你去問班藍絲
佢會口噏噏講愛國愛國 而唔會關愛黨事

另外而家可能大部分香港人仲諗緊雙普選
但香港人想要中共就會俾？
尤其是係你香港人抗爭完逼中共俾之後
仲期望中共會讓步俾你？

就好似我上面咁講，香港人已經返唔到轉頭

共產黨旗

之前有巴打講過 燒黨旗嘅話可能連部分支那人都會buy （註：黨旗係鐮刀錘仔旗, 唔係五星旗）
同我地輸出革命個玩法可以拉埋嚟諗

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

撚完狗 打完個post 已經到塞鐵時間
無訓過

如果今次輸左 全香港唔撚洗旨意有好日子過

焦土派

同意

之前睇過條片，話大陸已經好多人唔鋸共產黨，但又唔敢出聲

反中共，撐中國，禁可能易入口d

各位警察女家屬，請小心出入，連登仔係癲架

天滅中共 光復香港

15日差嗰個post都一早睇過
我覺得呢次已經推演到咁樣
係時候咁多位係做文宣同解說嗰陣都唔多唔少要帶同下其他人嘅思考去漸漸投入到反共啲行動入面
即使係一般和理非都好 7分真3分假嘅誇大其詞對我地都好有用 記住多一份力量就多一份成功

反共係冇得怕，冇得避

正解!

真係唔需要再掩飾
愛共既人唔會係香港出現
為錢去愛既要開始清算

香港獨立

底係反共 不過未係時候擺上枱面住 做住文宣幫淺藍黃打定底先

如果淨係講今日集會 先集中翻五大訴求

凡是敵人反對的 我們就要擁護
凡是敵人擁護的 我們就要反對

雙普關港獨咩事
5毛？

pish

絕對唔同意用(天滅中共)口號,這個一直為法輪功所用口號,唔想比人印像今次運動帶上宗教色彩,及被騎劫感覺。

搭車前食早餐呀730地鐵見

升乜撚野級啊 好多人已經返緊工

留意返
今次係開始有人講獨
港澳辦避講呢樣嘢

各位真香港人
要出嚟啦
美孚已經開始多返工嘅人
但係未有手足

精髓在於知道卻不說破。樓主你不是搞政治和革命的料。雙普選到對香港暫時夠了。之後可以看國際形勢

光復香港
時代革命

天滅中共！！！

黑狗越黎越過分

一定要瓦解政府嘅棋子

殺無赦

事實係咁 但你咁快道破

引對家做野做咩

人出生天職就係反共，反共係天經地義！

燒黨旗

本來就知無人敢講

時代革命！

認同。

撇開宗教，法輪功因素。我地係要「人」滅中共，而唔係倚靠個天。咁樣同認為壞人始終會有報應，去開隻窗打飛機，自我安慰一樣，亦都自我否定左本身嘅能力。

現時嘅主流口號係「光復香港，時代革命」
時代革命已經帶出現時嘅一切行動就係要推翻，破舊立新。將會係一個新時代嘅誕生
而呢個新嘅時代可唔可以延伸至一個反共嘅時代呢？？

我認為之後嘅運動就係直接去面對所有紅色，同埋借助外國勢力。
至於具體反共口號...小弟係未諗到嘅

救香港，不要共產黨
建國必須反共
沒有共產黨，就有新中國

其實係真
要漸漸地將五大訴求指向歸根究底的基本原因，就係中共乃係萬惡之首，香港搞成咁全都係因為共產黨
因為的確身邊有唔少淺黃會覺得爭取到獨立調查委員會就可以收手
對住呢啲淺黃我都會同佢地講「獨立調查都未必係真」、「政府可能都想獨立調查但有人唔畀」、「邊個唔畀？咪就係共產黨囉仆街」
說服過程仲要好中華膠地分開中共同中國
咁佢地就會易啲接受

送中係導火線 太多暴政

push

打倒共產黨

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

幾時先可以進化到變成光復香港時代革命

港獨咪港獨lor, 咁大堆字做乜

光復香港

Pish

根本呢場運動點都唔會收貨
一係輸 一係香港獨立

係唔得架啦 係要搞港獨 咁點

要對準政權，必須對準佢經濟
香港嘅經濟例如聯繫匯率制度只要一死
再加上動蕩
就真係對準啦

推，各和理非快啲轉做勇武晏就出動

文宣上中國

你都on9
想實現一國兩制=反共
帶風撚

大台撚 帶風撚 p牌推post撚全面進場

留名睇廢post上熱門

反共就可以和自由社會的國際力量結盟! 西方好多人權組織，好多黨派都反共，而且佢哋都在警惕共產主義/社會主義的滲透。

（下圖）美國共和黨參議員 Mitch McConnell就公開說要做社會主義的死神。（注: 根據中共教育，社會主義是共產主義的初級階段。）

將五大訴求sidetrack

攻擊中聯辦旗下所有公司

法輪功講先，但依家得到大部份人認同。天滅中共是真理，邊個講得都，大家目標一致！

好多野大家明就得，唔駛下下講出口

打倒共產黨！

中國人講天時地利人和。天滅中共的意思係天地人三個因素互相配合，中共氣數已盡是天象變化，依家人民覺醒都去抗共……

天滅中共！

我看亂說反共，反而要說那個口口聲聲說破壞一國兩制的林鄚，自己正正就在破壞了一國兩制，有不同的制度，是一國兩制的特色，只能埋怨那個製造一國兩制的人，他心知他的一制很嚇人，所以才有兩制，中共製造出來的一國兩制，林鄭反共，硬把它變成一制。才令港人反感，也令牠變成龜縮的動物。牠已經白逗納稅人兩個多月糧，七十萬有多。全港人罵牠一句仆街，比七十萬佢啊，牠在笑了。

五大成功了嗎？别模糊焦點好嗎？

推
民意要upgrade

反共不是問題, 拉倒是最難。難過孫中山果陣。

不過都表示支持一下

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

對示威者都可以用武力解決
但罷工佢真係冇你符㗎，而且真係對準政府痛處重創經濟，效果大過示威遊行好多
今日只係個開端唔會係最後一次，正如好多嘢大家以前都唔敢做，例如衝擊會比人譴責武力口誅筆伐又割蓆，但一衝破條底線大家就會接受咗，如果今次成功以後就有籌碼

係就搞公投

向呢邊準備

罷工 罷一日唔夠架

推

【8.5全港大三罷｜七區開花及相關活動】

今日民間發起全港罷工、罷課、罷市爭取五大訴求，並於各個地區舉辦集會或活動，詳情如下：

【地鐵不合作運動】
時間：0730
地點：鑽石山、炮台山、荔景港鐵站

【金鐘】
地點：添馬公園
時間：1300（不反對通知書完結時間為2359）

【旺角】
地點：麥花臣遊樂場
時間：1300（不反對通知書完結時間為1700）

【黃大仙】
地點：黃大仙廣場
時間：1300（不反對通知書完結時間為2359）

【沙田】
地點：沙田大會堂廣場百步梯
時間：1300（不反對通知書結束時間為2300）

【大埔】
地點：大埔汀角路天后宮風水廣場
時間：1300（不反對通知書完結時間為1700）

【荃灣】
地點：荃灣公園
時間：1300
＊並無申請不反對通知書

【屯門】
地點：屯門文娛廣場
時間：1500（不反對通知書結束時間為2200）

【機場】
地點：機會客運大樓接機大堂A出口
時間：1300

好多人都未敢反共，所以真係要令佢地覺醒！

冇錯 但呢樣野大家心知就得 係呢個階段係暫時唔適合提出 重點係先增取真普選 其實有真普通就已經係漸漸脫離

所以要拖長運動時間去換支那崩潰
我直覺覺得年底就會開始爆 大家要努力撐住

核心個幾千個都死頂緊
香港人咁善忘過到9月都難

天滅中共，時代革命，香港獨立

唔一定 就算比你8 9月好平靜 咩都唔搞(其實冇可能)
咁10月呢 10月1一定會搞大架喇 仲有,大粒墨係10月放出黎架 就算係港豬廢老藍絲 佢地會比一個殺人犯走圍走? 仲要而家已經係冇警賊
所以 10月係一定會更大件事.....

全港罷工! 要求政府真正回應民意!
不撒不散

已定性革命

就咁講反中共is ok
不用講撐中國

係，所以唔好再講乜柒中咗計、五大訴求失焦之類，根本所有問題都係源於呢個腐敗嘅政權

天滅中共！！！！！

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

幫手推

元朗人
陳錦權
你係邊呀？
開車撞人唔撚使負責呀？

其實一開始已經係, 不過好多人仲唔肯認清事實

連同貿易戰 一野收佢皮